禇簡寧諷林鄭應頒「荷蘭水蓋」予港警 表揚推跌大肚婆膝壓細路女

香港警察連大肚婆、細路女都唔放過，不過專欄作家禇簡寧就建議香港嘅「最高領導人」林鄭月娥，頒返個紫荊勳章畀推跌大肚婆、膝壓細路女嘅警察，表揚吓佢哋。

大家唔好誤會，禇簡寧唔係撐警，只係反諷啫，事關佢都質疑，做過父母嘅人都知，小朋友覺得危險就本能地作出反應，試問仲有咩比全副武裝嘅防暴警更令細路女覺得驚？

講起林鄭，禇簡寧單刀直入話，既然林鄭都表示佢作為特首，有權任命或罷免法官、又有權批准立法會嘅某啲工作，咁不如唔好叫林鄭做特首，直頭叫佢做「最高領導人」好過。

之但係喺外國，譬如美國嘅市長之類嘅「非核心領導人」，都尚且會同情據稱被警暴嘅受害人，反而身為人母嘅林鄭呢咁都做唔到，甚至12名港人被送中後，林鄭連支持吓嗰12人可以搵律師都講唔出。

褚簡寧覺得，根本依家嘅香港唔係被恐懼統治，直頭係被恐怖統治，事關而家立法會實際上係無能為力，而司法獨立亦遭到攻擊，佢只希望法官可以拿出膝壓女警嘅警員嗰種勇氣嚟反擊。

屋企人比水炮車噴完， 人都醒目左

而家黃撚到

大佬一中完藍水，居然全家變黃

認同，燒到自己之後就醒哂，一齊屌柒班港共

覺今是而作非呀

如果黃既觀點係錯, 佢屋企比人射過一次冷靜落黎都唔會keep 住黃啦

鬥紅鬥黑

歡迎持續轉黃

佢係好典型既大灣區淺藍轉淺黃 同埋明顯好撚憎777
依家幾乎每日一屌

禇簡寧而家算唔算負負得正

禇唔係褚
禇 係示字部
褚 係衣字部

過去班港共就係靠好多唔知頭唔知路ge盲毛盲目讚好
先維持到果種歌舞昇平的假象
宜家咁樣係一件好事黎，希望多D有頭有面的人都轉風向

煮

如果中印開戰 煮咖哩同毛漢會點？

敵個公民，輕則監視居住，重則新彊集中營

無直接俾人噴果個就黃
但係俾人噴果個就撐再出殯

唔洗新疆咁遠，就鏟平清真寺九龍公園起香港集中營

佢係721醒覺

掛名

真係好撚黃

佢串嘴左之後，tvb都抽起晒佢啲新聞show

84台 straight talk 成日抽政府水

原來佢仲有show.

佢喺水炮車事件前已經轉軚
至少6.12後已經歸邊
不過英文台係無人睇咁解

好啊 就頒俾你睇 有何不可

推

香港特首

香港最高領導人

林鄭死撐可以講isis 都搵小朋友做人肉炸彈!警察懷疑小朋友藏有危險品並不是冇道理

好難得佢由藍變黃。

係 金英勇獎章，表彰佢地英勇護黨，絕無人性，黨就係要呢的人

仲係係cctvb
藍屍唔識英文

林太人緣真係好差

原來藍水係幫人變黃

無記錯佢揸美國護照

仲勤力過我小學做每日一篇

藍轉黃，respect!

最主要係噴完仲要比人恐嚇收爹

真係佛都有火

深藍變深黃，這是真水炮車嘅威力

好似話電光火石之間 警察判斷唔到係細路

咁如果黃絲破壞商店
咁商店東主係咪會轉藍？

攬炒到底 天滅中共

如果有聽光明頂
就知褚簡寧咁憎林病唔關毛漢藍水事
陶傑話褚簡寧同佢講
有次政府活動酒會
褚簡寧想同林病握手打個招呼
林病唔握話佢成日寫文話政府唔鐘意
叫佢自己反省下啦
佢當住好多人咁做去下佢面
我係褚簡寧條氣都唔順啦

佢變黃之後仲可以喺cctvb做節目都幾勁

唔好再討論佢藍變黃啦，好似諷刺緊佢咁
大家應該上下一條心

Supreme leader

針唔拮到肉唔知痛

特別行政區首長 有咩問題

印象佢初期已經轉黃 但啲文章都比較留力
但呀哥俾警嫂顏射之後就次次出文都屌到發發聲

未俾人噴個時藍到仆街
日日講英殖都無普選

依條友不嬲牆頭草

CLS 港共肯定唔夠膽
清真寺背後係成個中東
美國同伊斯蘭世界開戰宜家都未贏 港共得3萬黑警 邊夠膽

黃過UST南亞仔

藍染細佬

信報英文更加無人睇

鎮壓有功 值得大肆張揚表揚英勇事蹟

已犯國安法 拉得

所以我好想家中廢老
可以出街無辜中伏
等佢地清楚黑警可以幾賤
個政府可以幾無賴

而家去到係直線抽擊，就快又到令人憎恨政府拉得既lv.

以前佢好似藍藍地，而家係咁屌政府

禇簡寧變黃影響力都大
應該好多本身港豬 / 南亞都會睇佢

講兩句做下show 搵食姐 依條友信唔過

777 係撚最高... 問左西環未?

市長咋 領導人無佢份

啱呀，覺得狗冇錯
又覺得對付緊暴徒
點解唔頒個獎俾佢

唔會因為主動破壞得既商店 本身唔係藍就紅

中完水炮成個人醒左